[突發]我阿哥想跣我一獲,點知比我串返轉頭

是咁的.小弟姓曹,屋企本身都有D錢
都算係一個2世祖...而且我天資聰穎...
又有錢又有才華重要靚仔...連我都有少少覺得呢個世界唔公平
但係呢個世界無完美...我阿爸好鬼風流...我對上重有3個阿哥...對下重有十鳩幾個細佬..
阿爸死左分起家產上黎我都唔知分得幾多...
就係前幾年...阿爸死左...間上市公司分左比我2哥(因為大哥都死左)...
但係2哥嫉妒我又有才華又靚仔...之後條友就成日搞鳩我...
重調鬼左我去D濕鳩部門...
就係頭先佢又諗埋D屎橋想黎跣我...
我: 2哥
2哥 :喂,細佬,聽講你吟詩作對咩都識嫁喎
我:過獎...識少少咁啦
2哥:咁呢有個大客呢就話想你幫佢諗句RAP黎做佢廣告口號..

我屌...我地又唔係廣告公司做乜鳩要幫人諗廣告口號啊...食飽飯冇屎痾?
一睇就知道又係我呢個腦殘2哥諗既ON9橋..

2哥:係啊...我想你係7步之內諗好佢...如果你因為咁得失個客我會炒左你

係呢個時候...我真係好想笑出黎...個情況就好似夜神月對N最後個場既夜神月咁

咩你真係以為我唔識RAP淨係識D濕鳩吟詩作對咩??

之後我就用7步RAP左句:
「煮豆持作羹，漉菽以為汁。萁在釜下燃，豆在釜中泣。本自同根生，相煎何太急？」
我屌...我真係好佩服自己既才華...點解個天要咁唔公平..生得我咁靚仔又咁醒...
又可以交貨又可以串佢無兄弟情...睇黎佢見到我咁勁...之後應該都唔會搞鳩我嫁喇
我只係見到我2哥聽到O晒...最後我都唔阻佢...揮一揮衣袖 不帶走一片雲彩...

嗯

樓主幾時去紅舘開show？
比D黃牛飛我ok？

算把啦你

😨

55

ok

Ok

非洲的彭彭一定健康

仲好笑過樓主

睇都廢事睇

一定要負評
浪費我時間

王朝終於有個朵

戅鳩又無里頭得黎又幾好笑

好長呀

呀植？ 我係修叔叔呀 估唔到係連登都撞到你

樓主邊間教會？

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

咁都有正評

其實完全唔撚好笑 樓主可以收收皮

唔洗爭啦
最後會有個姓司馬既股東吞拼你間公司

你up乜鳩

1/10

有好多負皮

鬥志可喜嘉

hakunamatata

長大啦子建
反正你都無諗過上位啦

兄，吾注汝久矣。

汝實諧趣。

吾乃趣人，奈何汝之趣倍吾於二十

嗟乎！實百倍

觀乎此帖，吾受汝之趣力

吾肚笑裂 ，今邊鍵邊拾五腑六臟

欲原臟歸肚

敢問兄，安獨趣予紅館乎？

87/100

蟬沒有和唱 ~

啊啊啊啊啊啊啊

負評，再接再厲吧

仲以為結局會rap句 今日我地好齊人 添

喔

你起碼都比個rap talk 3字經我呀大佬